被海鷗從手上搶走薯片 英躁男擲牠向牆判罰$7000

英國一名男子不忿海鷗偷吃他的薯片，竟在小孩面前捉住海鷗的腳再將牠擲向牆，令牠垂死，最後海鷗要被人道毀滅。他經審訊後被裁定罪成，罰款750英鎊（7800港元）及被罰12周宵禁令。

案情指，65歲的鍾斯（John Llewellyn Jones）去年7月到濱海韋斯頓（Weston-super- Mare）遊玩，他當時手上拿着薯片，在附近工作的店員比爾（Rachael Beer）目睹事發經過，「我看到海鷗發出咯咯叫聲，然後看到牠從男子的碟上取走薯片。突然他捉住牠雙腳，再將牠擲向牆」。

當時有小孩在場被嚇到哭，比爾聽到有途人質問鍾斯：「為何你要在孩子面前這樣做？」他竟回應稱︰「牠們是害蟲，你應該教導孩子認識害蟲。」比爾拍下海鷗奄奄一息的情況，又質問鍾斯，但他只是聳聳肩走開。海鷗沒有立即死亡，「我們看到牠雙眼抽搐，有途人帶牠看獸醫。海鷗雖然的確是問題，但這樣殺死牠是不對的」。可惜送往獸醫處後要人道毀滅。

比爾事後向愛護動物協會投訴，根據當地法例，被虐的是小黑背鷗，屬受保護鳥類，殺死牠們屬違法。

蝧正仆街黎

靚抽

英國人奶共，所以質素都變差
所以香港歸英真係不如獨立

偷野嘅代價

仲要搶肥人既野

屌你老母啲海鷗喺英國惡過蝗

想當年喺英國讀書，買條熱狗諗住坐低慢慢嘆
隻on9雀喺我身邊飛過，對翼拍撚到我
我對佢屌咗聲老母，諗住佢飛走就算，望番條熱狗先見到成條腸唔撚見咗

仲見過有隻海鷗喺屋企門口同隻白鴿隻抽，第二日隻白鴿背脊穿咗個大窿，入面啲內臟冇哂（好似），應該俾隻海鷗食哂

利申：個城市就係用海鷗做標誌，再惡多幾級

如果呢單嘢係老鼠或者曱甴偷嘢，仲會唔會有咁多動物撚衝出嚟屌條友?

係中國煮咗嚟食都冇人捉

唔告隻海鷗搶劫先？

美國禿鷹都係咁

佢啄你就得 你打佢就死得

雖然海鷗呢種小偷雀係好仆街
不過都勁得意同埋d毛都好靚

熱狗嘅精髓冇咗真係

得意你老母呀
去過英國啲沿岸城市未？

每次諗番起條熱狗都嬲撚到仆街

仲以為判隻海鷗偷野罰錢添

野蠻人
理應從教育海鷗入手

加D潟藥落野食到
偷得咁開心

有冇片

感化海鷗

有人試過

屌 海鷗真係仆街黎
果陣係外國讀書 冇乜錢買左個burger
坐係火車站出面個廣場食
點知食食下有隻海鷗直衝埋黎撞左我隻手一下
望真啲得返兩塊包皮 塊肉冇左
個賊仔就係我不遠處降落睥住我享用佢既成果
DKGH

平時佢地飛住嚟痾都夠煩
到時佢一路飛一路瀨屎咪又重仆街

仲會一路望番你一路鳩叫，好似笑鳩你咁
笑到你心裡發寒

屌澳洲都好多海歐偷野
坐海邊食野 直接搶鳩你

咁直接落毒藥
我諗住毒老鼠咋

佢唯一就係唔應該大庭廣眾打死佢
捉佢慢慢屋企折磨 鬼有人知咩

Brighton

根據當地法例，被虐的是小黑背鷗，屬受保護鳥類，殺死牠們屬違法。

呢句先係重點
但就擺喺文章嘅最後

罰左600包薯片

動物撚根本係使人類文明倒退

邊個國家都有廢老

搶食比人捉到打死，自然界定律黎
罰乜春？

佢地會話老鼠曱甴點同海鷗比
龍門任佢擺

如果唔係殺受保護鳥類而係一般雀嘅話洗唔洗罰

同烏鴉一樣咁剋人懷憎，只不d毛係白色呃到人

如果個種唔係受保護
係咪會無事

你唔好話諗住服毒自殺俾佢截糊

往死裡打

殺咗唔食，罪大惡極

個男人應該拎埋條屍返屋企

支持阿叔打9海鷗，我未見過正正經經搵食嘅海鷗，或者佢地嘅正經搵食就係偷人啲嘢食。

應該唔洗啦，殺一隻普通動物啫

雀仔入面嘅白人

Brighton? 我以前都係喎！
有次見到個女人一路行一路咬 single slice pizza 隻屍鳩從後殺出成塊擔走，個女人再嬲都冇仇報

「根據當地法例，被虐的是小黑背鷗，屬受保護鳥類，殺死牠們屬違法。」

係，brighton啲撚樣仲要當啲海鷗係神獸

妓者係咁上下

同城門水塘的馬騮一樣，明搶你嘢，打佢就犯法，佢搶你嘢就明正言順。

上次係Brighton, d海鷗係哂d餐廳張台到等執雞

又贏

之前有人落瀉藥係一大袋方包，然後拎去餵海鷗，結果落屎雨

香港黎講人道毀滅已經係大發慈悲喇
隻雀仲想點?

做得啱
見到雀仔都想嘔

江之島d鷹一撚樣仆街黎

應該都要,不過冇罰咁重

死者為大

途人先係精髓所在
佢係問點解要喺小朋友面前做呢樣嘢
即係平時係可以做

Can’t agree anymore

喺葡萄牙住嗰陣都係咁
靠岸邊坐低諗住欣賞下黃昏
屌你老母啲死仆街雀
係咁喺我面前飛嚟飛去
我冇嘢食餵鳩你地班西雀呀屌
有都唔撚比你地食

想報仇應該喺自己食物落毒等啲閪雀去搶

我喺brighton中撚過雀屎
屌

海鷗點都好過白鴿
海鷗唔會係咁屙屎 同個樣靚好多
白鴿眼突突咁 又污糟

其實海鷗好撚仆街
去澳洲係d fish market 度買左幾件三文魚刺生海鷗搶左一半

諗起新聞報過有個阿叔會車d波去中環喂鴿

好玩唔玩 玩屎?

又唔係貓貓狗狗
話知佢死
大愛動物撚on99

牠只是個孩子

呢啲仆街SEA鳩
搶咗我半舊炸魚
屌你老母

譯錯咗 英文chip 係薯條唔係薯片

a bag of chips喎

係英國見到呢啲都煩到仆街，成日形住佢地會飛過頭頂瀨屎瀨尿，佢地重要惡撚過人

咁香港係咪有白鴿做代表？

落卸藥

你Google吓 chips=薯片係美式英文
薯片係英文叫crisps

呢啲正一仆街仔嚟

Between 喺香港呢啲算唔算危害公眾安全？

好似唔知邊度有得煮嚟食

其實只要識英式名菜fish and chips係serve with薯條咁就識分

到時就途人受罪

龍門任佢擺
漂移境界

原來係咁

垃圾鴿 抵撚死啦 偷野偷得咁開心

搶野食不突止 成日天未光 就圍爐係到鳩叫
煩到戇尻 仲衰過D咕姑固 人地嘈都有有分季節呀
佢一年四季都唔停 比佢搞到唔撚洗訓

英國所有雀仔都係受保護動物 白鴿都係

落瀉藥就岩喇

屌鳩條英國佬既都係未撚去過外國，無撚見識，淨係屈係屋企上連登既人生輸家

我諗條仆街俾人罰完一定搵一個夜晚走去毒死班海鷗

Fuck seagulls

講真條友掟佢埋牆算仁慈

係
番九點lecture鬧鐘都唔使較

冇錯，我都試過，成個漢堡包俾佢擔走佐，讀到呢個新聞覺得好治癒...

受保護種類

海鷗都要搵食

我係日本都試過搶我成盒餃子

人地先係原居民, show respect

一見到主題就諗起呢兩條片

食野唔俾錢教訓吓好應該呀，受保護大曬呀

嚟到英國先越嚟越憎啲死臭雀 咩種類都係咁話 又多又唔驚人下下都飛到勁低 搞到我係咁以為佢柯屎定要撞落我到

香港班馬騮係咪要死曬佢

個摩天輪拆咗喇?

係brighton讀左幾年 俾班仆街偷左至少七隻牛角包

屌我都畀佢地偷過三文治對翼大撚到仆街一野拍埋黎，黃昏又狂鳩叫諗起都嬲

屌有恐鳥症嘅表示英國d雀真係好撚恐佈
香港d白鴿都話見有人行埋黎會自己飛走 英國嗰d真係極奇兇悍會追住你瘋狂剷落你個身度
有次比朋友水左去Brighton比d sea鳩搶食物超近距離接觸忍唔住嚇到喺條街度喊 成世人都未試過比咁撚多雀圍住
點解世界上可以有咁得人驚嘅生物

冇薯片食咪去食牛扒囉
反正殺牛唔會俾人罰

試過喺海鷗城市見到隻海鷗食pepperoni哽親，碌喺地下抽搐，因為我之前俾海鷗搶過三文治，所以我就無理佢了

賊眉賊眼，成個支閪咁款

香港嗰啲麻雀都差唔多,係唔夠膽搶你嘢食啫.有坐過喺公園食飯就會明我講乜.

海鷗係咁雜食???
唔係食魚既姐咩

兩年前去架啦，唔見喺海灘有

一買盒飯坐低就廿隻係我腳邊等
最後我走左

殺得好

咯咯咯同叫春鳥

反了

呢張係我grad嗰年影

仲週圍摷垃圾， 搞到d 垃圾一街都係

淨係覺得個廢佬好撚屁孩

咁請問判佢有罪條友。係咪輸家中既輸家。街都未撚去過

下次毒撚死佢地

係加拿大讀書有次放假去咗海邊抖下，買咗杯雪糕歎下，成港幣$50杯
買完之後我feel到身後有好大個影，我一另個頭過去再另返黎，杯雪糕上面塊餅俾隻海鷗食咗個雪糕仲有幾個雀仔嘴印
屌佢老尾我嬲到呢
本來想搵嘢掟佢但係周圍好多大愛鬼佬望住

如果你無比海鷗搶過三文治，會點救佢？

香港所有野生鳥類都受保護，麻雀都係

海鷗=難民
本土人=本土人
100% match

偷?誰大誰惡誰正確，第三次世界大戰你就知

唔車死佢都算仁慈
咁撚無品

香港啲市區鳥相比之下都算和善
頂多屙屎同嘈住你瞓覺

用唔晒順便

所以要打撚死佢

班仆街直頭癲到爬入住宅

蝧蟈伸屎不嬲賤怡，仲衰過大劣人，有啲傻鳩仲希望人哋打救香港，笑撚死人咩，屌你老味

不嬲支持打7 d馬嬲

法律就係咁柒
話閪知有個人追住你黎打
你一還手打佢就變打鬥 兩個都拉

更何況一隻海鷗偷野

張相影到好似企係個mon前面

丁可欣可能同意

掉得好!!

正仆街
你想玩鳩佢地係好
不過唔係瀉藥囉
直接落毒藥唔得？

「你地吹得撚我地脹？」

帶隻海鷗睇獸醫

好想拎把生果刀出黎

強國

笑到停唔到

咁既情況撚有時間心情諗佢受唔受保護

應嘗試與海鷗一同參與座談會和工作坊

大愛撚都係麻撚煩俾海鷗偷野應該笑笑口由鳩佢
利申果個係女朋友

踢佢，罰7000
人道毀滅，攞佢命，免費

好明顯自衛啦 香港3揪1都冇事 佢點都係隻揪姐

之前俾隻海鷗偷左我條腸 上面有mustard 佢即刻嘔返出黎 仲要企係我前面鴉鴉鴉咁屌我

有次喺澳洲嘅海邊餐廳食嘢，有個亞洲女仔同個fd叫晒嘢食擺晒喺枱面，佢個fd行開咗，唔知個女仔係傻定真係唔知啲海鷗咁惡，佢拎起條薯條餵其中一隻，唔夠一秒就有廿幾隻海鷗即刻飛上佢張枱搶嘢食，個女仔淨係識坐喺度尖叫 仲引咗幾隻想去我張枱度搶，即刻起身趕晒班仆街走。

呢啲雀仲仆街過烏鴉老鼠，一有機會就好似成班古惑仔咁圍你，掟死佢係過份咗，但千祈唔好諗住善待佢哋、一粒麵包碎都唔應該益佢哋。

喺Sydney喺海邊啲餐廳見到有海鷗直頭搶人枱面碟意粉食 嚇到嗰個女人係咁嗌

都拆左一段時間了

自衛行為理應可以凌駕「受保護種類」

你呢d無見識既死廢柴又係腦裝屎
英國呢d西方左膠國不嬲法律都係咁嫁啦
有無人告鳩你呢d睇彩數嫁咋
悉尼d海鷗都俾人兜腳踢嫁啦
與其搵個鍵盤執字粒不如去感受下啦
廢柴

個陣去Brighton旅行
好撚多海鷗 好撚恐怖

海鷗真係好撚賤格，以前係外國讀書邊行邊食冬甩，隻海鷗趁我食到一半成隻飛落黎擔走左
見過個鬼佬食緊雪糕，啲海鷗又同個鬼佬爭食，爭到杯雪糕跌埋黎地
仲要同圍柯屎勁撚核突，同香港啲班鳩一樣係賤種黎
話班鳩得意個啲都唔知係咪香港人黎，香港周街都係班鳩搞到成地雀屎，有時番工仲見到啲班鳩俾車輾爆，極唔衛生真係多得班餵雀撚唔少

真係想知道果班人覺得邊忽得意

英蝗

小朋友都識玩
你班大人反省下啦

應該引入中國蝗蟲解決海鷗呢個物種問題

放瀉藥

這海鷗好像有點中暑了

薯片？薯條呀

英國啲雀惡撚過黑社會
直接行入你厨房搵嘢食

12周宵禁令係咪on9

咁霸氣既，一手戚起個雀頭，一手拎返件野食出黎

對於日日都要落pub飲酒social嘅英國佬嚟講應該係慘過死嘅懲罰

Welsh Middle name

馬騮好癲呀

上次去城門水塘燒烤，一隻嚟，成班人嚇走佢，佢就拖幾隻嚟，再嚇走佢，之後一大群嚟。

唔明點解要保護呢堆馬騮，呢啲保護令到啲馬騮更加猖狂。

有啲人怎至會上去餵馬騮，上到山，拎住個膠袋，直接被襲擊，但法例話唔可以還手。

喺澳洲俾屍鳩圍住搶薯條
我嗰包啱啱炸好
特登掉一條熱到仆街嘅出去
有隻鳩揈都唔揈下一啖吞哂
我睇住佢定咗格成分鐘
然後痾咗一督帶血嘅屎
跟住行走咗
非常治癒

帶血嘅屎

張居正好耐冇見

香港啲灰鴿已經好得人驚，何況係海鷗

利申兩者都中過頭獎

果d咁既地方俾毒藥佢食都無人知啦

外國薯條好興用紙袋上
a bag of chips 唔出奇

我想問呢d係咩黎

可以有唔同版本

海鷗呢啲仆街雀 捉返歸加餸就啱啦

隻海鷗學哂支那狗d野，抵啦

真係背脊啄個窿食

Sydney fish market,大量海鷗搶嘢食
又屙到周圍屎冇乜地方坐
之後去opera house竟然有班大陸人餵佢地, 正仆街

上年去過，真心多，十幾對眼望住你，仲有啲大鶴
衰在鍾意撚雀，忍唔住掉幾粒麵包碎，跟住會引埋另一隻嚟
同NYC 啲 flying rat 一樣

個標誌隻海鷗個表情好撚串
好似話「明食你 吹咩」

我都係去過澳洲先知啲海鷗咁乞人憎
如果有海鷗偷我野食 我反應都應該同呀叔差唔多

型到到